狠心講分手 但最後傷嘅都係自己

分開兩個月 先發現同佢嘅連繫少之又少
原來無揾對方 其實對佢平日生活一無所知
旁敲側擊一兩個共同識嘅朋友 得到嘅係佢對分手冇任何反應
原來從來得自己戇鳩鳩付出投入 連分手都對佢冇影響
感覺好似比人抹殺咗幾年黎嘅付出 存在
其實都知佢唔放我係心上 分手都冇挽留
但惗唔到原來佢一啲唔開心都無 咁我地幾年黎算係乜

一齊幾年 點解可以放低得咁快

因為時間同感情濃度無關係

佢無第二個 連分手都係我講

明白 但未接受到

加油 總會搵到個人同你付出同樣既喜歡

咁點解你要講

因為知佢唔鍾意我 可有可無咁
想自己下決心離開佢

咁你期望佢對分開有乜感覺呢
你都識講佢唔再鐘意你
定你講分手係想試佢反應?

人人每日生活都係咁上下pattern 㗎啦
一分手就對人地日常生活一無所知
係咪平時少關心人呀？
咁可能佢一早心淡，咪對分手無所謂囉

人地傷心唔通要話俾全世界知咩
你自己分左手唔通又世界末日咁款對住朋友咩

以為一齊幾年 點都會有啲不捨
我知佢唔夠我愛佢咁愛我
但眀白同接受係兩回事
冇惗試反應 真心覺得要放生自己放生佢

佢成日話自己返學 問佢發生過乜又唔願講
我關心都要佢比先得架
佢啲朋友(好close)話佢完全無事 輕描淡寫到唔問都唔知散咗

仔都得啦 兩年分左幾日就同人扑野。

有啲人性同愛可以分開

我都忍痛講左分手
真係好傷心
不過愛佢愛到連自己都無埋
比佢操控哂自己情緒 咁又好咩

朋友

講完分手
佢已經block左我

我分手兩個月 一直間中𥄫下佢wts上缐
點知今日執野見到佢張證書同d衫
諗緊要唔要wts叫佢拎點知佢已經block咗我
好似話我知唔再關我事咁

仲問，燒撚左佢啦。
噉掛住你又分手

我犯賤
以為分手斷自己後路會放低曬
點知控制唔倒自己

你太天真 拍左幾多次拖呀？

咪傻啦，斷咩斷，個女仔咁block你，分手果時佢hurt過你一萬倍呀！分手可以放低？好笑